以前有人講過Trump Trump係共濟會成員

又話Obama唔係

但回想起黎
橫睇掂睇Trump Trump都係正義一方
唔係追求咩統治世界

敗登如果真係同侵對家
咁佢又係咩派別

會唔會敗登先係共濟會

垃圾會

垃圾會係香港果邊

我已經唔係好再信呢個幫派可以影響世界啦

new world order

唔夠強國黎

老人院

點解你會諗到共濟會就係衰人呢個概念出黎

唔係一向都講係想控制世界既神秘組織黎咩

果個係光明會喎好似

你講係光明會黎

咁New world order係出自

有冇神秘學家可以討論下

敗燈有冇可能係共濟成員

光明會

Patriot party

拜登家傳果本聖經嘅書皮上有共濟會標誌

唔撚係掛

封面右下角個圈裏面

共濟會同光明會都只收精英

都唔夠共產黨嚟

邊有圖

咁咪姐係佢成個家族都係

光明會同共濟會有咩分別？兩間係咪對立 因為我見美國嘅建國者有人係共濟會 而美國嘅建國者佢哋普遍都唔會唔支持傳統西方價值觀